有紀律部隊,AO/EO唔考去考CA/ACO

係咩心態?
人工又低幾截
地位又低好多

人各有志

同女講 做ACO 同講自己做消防

後者D女聽到出晒水

消防喺啲女男目中形像係man+大隻
如果你本身係咁的話做咩都冇所謂